其實可唔可以唔可再叫濫暴 而家講緊係 酷刑

濫暴呢個字溫柔到想屌撚死諗呢個詞既仆街